<resources>
    <string name="app_name">1911500518_FirstApp_AF2021</string>
    <string name="judul_skripsi">
        1. Pengembangan Bahan Ajar Pengantar Teknologi Informasi Berbasis Contextual Teaching and Learning di Jurusan Teknik Elektro Universitas Negeri Malang.
        2. Rancang Bangun Game 2d Shooter Pltformer Menggunakan Metode Finite State Machine.
        3. Sistem Pendukung Keputusan Penentuan Dosen Pembimbing Skripsi Menggunakan Metode Profile Matching (Studi Kasus: STMIK Pelita Nusantara Medan).
        4. Pengembangan Sistem Informasi Presensi Kuliah Berbasis NFC di Program Studi Pendidikan Teknik Informatika dan Komputer Universitas Sebelas Maret.
        5. Pengembangan Aplikasi Managemen Tugas Skripsi (Studi Kasus: Program Studi Teknik Informatika Universitas Trunojoyo Madura).
        6. Implementasi Aplikasi Mobile Water Drinking Assistant CV. Gama Putra Santosa.
        7. Prediksi Permintaan Mata Kuliah Pada Semester Padat Dengan Menggunakan Teknik Association Rule Dengan Algoritma Apriori Pada Fakultas Teknologi Informasi.
        8. Rancang Bangun Sistem Parkir Otomatis Pada Kampus Ii Itn Malang Menggunakan Minimum Sistem Arduino Dengan Website.
        9. Analisis Perbandingan Framework Codeigniter Dan Framework Laravel (Studi Kasus Inventaris Hmj Ti Stmik Akakom Yogyakarta).
        10. Sistem Pakar Diagnosa Penyakit Pencernaan Pada Manusia Menggunakan Metode Certainty Factor Berbasis Web. </string>
    
    <string name="judul_kkp">
        1. Studi dan Implementasi Konsep Business to Costumer dengan Teknologi M-Commerce berbasis WAP
        2. Perancangan Sistem Informasi Berbasis Web pada Perpustakaan Umum Daerah di Singaraja
        3. Sistem Aplikasi Try Out SPMB dan EBTANAS Berbasis Web Menggunakan PHP MySQL
        4. Aplikasi Logika Fuzzy untuk Prediksi Penyakit dengan Metode Criteria Decision Making
        5. Sistem Informasi Eksekutif untuk Perencanaan Tata Letak Anak Cabang Perusahaan (Studi Kasus Bank PD. BPR Bapas 69 Magelang)
        6. Membangun Aplikasi Pustaka (Pusat Data Informatika) Berbasis Web
        7. Sistem Pendukung Keputusan Penentuan Porsi Dana Investasi Portofolio dengan Model Indeks Tunggal
        8. Rancang Bangun Multiplayer Game Real Time Strategy Berbasis Macromedia Flash MX
        9. Menentukan Volume Produksi dengan Menggunakan Metode Sugeno
        10. Sistem Informasi dan Analisa Akuntansi di PT. Prima Cipta Informatika Yogyakarta
        11. Penentuan Lokasi Optimal untuk Distribusi Unit Pelayanan Kesehatan (Puskesmas) dengan Sistem Informasi Geografis di Kabupaten Sleman, DIY
        12. Rancang Bangun Sistem Informasi Geografis Daerah Pariwisata Propinsi Bali Berbasis Web
        13. Rancang Bangun Aplikasi SMS Alert untuk Job Seeker (Studi Kasus di Alumni Career Center UII)
        14. Membangun Sistem Perangkat Lunak untuk Efisiensi Biaya Proyek Pembangunan dengan Memanfaatkan FLOAT pada Metode Analisis Jaringan Kerja
        15. Pemanfaatan Fuzzy Linguistic Hedge sebagai Pengecek Tata Bahasa (Grammar) pada Kalimat yang Berbahasa Inggris
    </string>
</resources>